Title: Soupe de butternut
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Plat
Inspiration: J'adore ! Cuisine pour les geeks (éditions Solar)
Tags: Soupe,Légumes,Végétarien
Preparation: 30 min
Cuisson: 1 h
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 3 oignons
- 3 poivrons jaune
- 6 carottes
- 1 courge butternut
- 1 bouillon cube de légumes
- 1 cuiller à soupe de miel
- huile d'olive
- sel, poivre

# Instructions

Épluchez les légumes, retirez les graines de la courge, détaillez les poivrons, les carottes et la courge, découpez grossièrement les oignons.

Dans un fait-tout (au moins 5L), faites revenir les oignons dans l'huile d'olive.

Une fois que les oignons sont translucides, ajoutez le miel et les poivrons.

Lorsque les poivrons sont cuits, ajoutez les carottes et la courge, ajoutez de l'eau à niveau et le bouillon cube.
Couvrez et laissez mijoter 20 minutes.

Lorsque la courge devient molle, mixez le mélange à l'aide d'un robot plongeant.
Salez et poivrez à votre goût, ajoutez de l'eau jusqu'à obtenir la consistance désirée et laissez mijoter de nouveau 20 minutes.
